集氣香港隊追和反cup區

一人一句集氣！

香港勁揪

香港

Stand with HK

加油

香港人 一定得

香港反勝我捐成份糧畀星火！

hk add oil

加油!!

Cup 佢老母